五大訴求只係一個鬥面名目，點解咁多失敗主義者咁多失焦撚最近走出嚟9up?

任何有正常頭腦嘅人都應該明白，港共政權係冇可能拆自己嘅檯，解散保皇黨主導嘅立法會，或者真正清算維持自己統治嘅國家機器，就好似納粹咁，有可能清算自己嘅SS或者蓋世太保？（長刀之夜係內部權鬥，用一個暴力維穩隊伍代替叧一個暴力維穩隊伍）

勇武派嘅手足，深明呢個已經敗壞盡貽（相信不需例舉例子，除非你仍然好似1989年嘅人咁希望建立民主中國）嘅制度係冇可能改革、改良，選擇用棍、用遮對抗各式鎮壓槍炮嚟撼動呢個政權、打破大灣區太平盛世嘅假象，居然換得中計撚、失焦撚嘅指責，叫佢哋收皮，叫佢哋用腦，聲稱要聰明抗爭（等運到？），仲要電腦前指點勇武點使用武力。（可笑，兩個人搏鬥，你點分得出邊一拳係必要邊一拳不必要？）

失焦撚洋洋灑灑咁打千幾字，一大篇野，好可惜似乎唔係真係有幾多墨水。佢哋聲言同警察打係會俾位人入、唔對準政權，但係請呢d充滿智慧嘅朋友睇下社會學鼻祖Max Weber所言，”[the state is] that human community that (successfully) claims the monopoly of the legitimate use of violence within a given territory.”國家機器嘅fundamental characteristic就係暴力，而港共嘅暴力工具係咩？就係警察部隊。你反對港共，冇可能唔反對警察，冇可能唔同佢地衝突。

另一個呢方面嘅大師，毛澤東，更加係用粗暴直接嘅方法係中共危急之際講：「槍桿子𥚃面出政權。」佢更加總結之前中共失敗係因為「由於書生主觀的錯誤」，所以「以後要非常注意軍事」。

我想講，即使我寫嘅文字係垃圾，中計撚、失焦撚敢唔敢講佢地空洞嘅文章有價値過Weber, 毛嘅說話？

Pish

push

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

不能同意更多

AGGER 100%

講和理非同勇武係命運共同體 一定要團結
你有你罷 勇武有勇武游擊
不割不篤冇大台
兄弟爬山
而家仲要不失焦 不膠化

Agger

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

我覺得最後一定會發展成殺警殺高官的局面
試諗下政府唔退讓 香港人唔退讓
呢件事會發展成點
基本上我地唔再係要求政府回應訴求
而係威脅政府回應訴求

政府有咩情況下會回應訴求？
要記住政府回應訴求的代價係失去警隊的支持 甚至失去香港的控制權
我就諗唔到啦
如果你諗到的話 大家就應該向住呢個目標出發
我覺得而家所做的事只係為左未來的行動尋求正當性

唔需要殺警殺高官
我哋揸住支共春袋
(連解放軍都無出就知)
畀啲信心 堅持 會鬥唔贏嗎？

deadline咪2020
到時我哋要有雙普選
廢功能組別 民選特首
解決所有嘢

所以書生革命十年不成就係咁
左膠和理主導左幾十年最後搞成今日咁
而家仲自我維隱，政府果五毛都可以慳返

真係要推，香港人有幾多係真係睇清中共的本質，佢對待反對嘅人係唔會仁慈唔會有憐憫之心。可惜嘅係香港人緊張返工搵食，若香港人可以齊心努力對抗中共，就算中共鎮壓曬我哋殺死曬香港人 ，歷史都會銘記這群為追求自由民主而犧牲的人。

屌你Weber 同毛都古人

我就當你講得啱，勇武係on9，要聽你講，你講下你啲活動點動可以影響經濟（我唔知你所謂現代史例子係咩），因為翻查閣下post history ，似乎閣下好驚失民心，點樣又和理非又唔失民心咁影響經濟呢？相信你講嘅現代史例子係蘇聯及其衛星國，可唔可以講下你點靠你啲活動搞到香港變1991年蘇聯？（仲要唔失民心、要「聰明」）